澳門人個價值觀係咪同香港人差太遠

我識啲澳門人都係亂咁洗錢 一個學生一個月洗5000hkd都覺得自己好慳 對愛情 對政治又係同我地好唔同 好難相處

澳狗有錢搵就可以任你撚